咁屌醒！！！

佢有第二個對象
仲好掛住佢

求*